香港點解會變咗咁多

娛樂又係
政治又係
其他方面都係
慢慢失去自己特色
我仲堅持緊嘅事其他人已經放棄
眼見街上嘅人追捧大陸文化，自己就無法融入，用語、生活習慣都一直堅持本土，但只有朋友支持，覺得自己係異端，好灰心
我有時都喺到諗，點解香港生活環境會變到咁絕望

但自己乜都做唔到

鼓起勇氣先打出黎，希望各位巴打唔好罵我

岩岩出冊？

咩意思？

好耐啦，做咩咁突然？

本身就有感而發，然後發現真係好耐

睇下醫生好喎

咁都問咩意思

可能智力發展遲緩

因為中共

不過身邊都唔少睇支那劇 追支那show 用wechat 支那寶
唉

唉

去深圳玩都唔見有乞衣
原來落晒黎hk

文化大衝擊，昨天看了太平洋森導遊另有一番體會

多謝政府